====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est à ce prix que l ' on créera de nouveaux emplois , de nouvelles activités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

